有冇人好少會著短裙熱褲

有一日同個男仔出街
佢問我點解你唔著熱褲
我先發現個衣櫃好多長褲闊腳褲
然後我哋就冇下一步了

利申 識襯衫

我先發現個衣櫃好多長裙闊腳褲

你個名

有 我
利申巴

因為你腳粗？

我都唔著短裙同熱褲，雖然都可以一試，夏天應該幾涼爽

我好瘦
對腳就嚟變筷子
所以成日著one piece/闊腳褲等自己望落肥啲

有時都會既 比較少
但因為見人就會俾心機打扮
所以就冇特登著短裙熱褲

邊有人鍾意腳粗
男人咩

我腳幼 但感觀上平衡啲
出街咋嘛上床就另計啦

我凍定熱都著開短裙

利申 巴

長裙先gfable

無圖好難討論落去...

我講緊出街望落去個觀感
關扑嘢撚事

哦。咁嘅男人送俾妳都唔要啦，佢損失咋

有無諗過唔係衣著問題

樓主可唔可以影對腳上黎比大家J

撞骨

男人老狗著乜短裙熱褲呀

呢幾年女仔興著長裙，文青look

冇錯
我之後冇再理佢

下一步本身想去爆房呀

要點搞先會同隻腳撞

你pm我話你知

下一步我話我搭巴士唔搭地鐵唔一齊走啦

上面有

我都唔著
利申：男

我都係咁諗

從來都唔著短裙既女仔 應該好大機會係處

我唔係行性感路線 冇計

咩logic
唔俾係外在保守內在唔係
文青都會扑野
冇樣睇

有冇人證實一下

你答佢：關你撚事咩我屌你老母臭化西！

以前好多短褲短裙 但要成日脫毛好煩
依家日日長裙返工 遮到又唔怕熱

女人大比粗先正

遙距扑野？

總係覺得文青look嘅女份人好撚假

呀女 呢D男人好多都係狗公雞蟲
唔要都罷
正經男仔唔會鐘意女仔著得咁暴露
睇你想搵好男人定狗公

男人熱狗著hot pants

後生幾年成日著短裙短褲
但近呢幾年成日出入商場同搭車都會好凍
所以變得好少著

啫係著開劍道褲？

唔著褲會仲吸引

唔知做乜柒
好撚清高

歡迎大家搵 TG hugo1991 了解性知識

我唔介意， 留返爆房我一個人睇仲好

我都鍾意着短裙
但係我碌鳩成日長到插出條裙外面
有冇人有同我一樣嘅煩惱？

腳膠想溝你之前睇下貨姐

正呀喂

GAY POST

呢排興長寬褲同長裙
見啲IG間間都係呢啲衫

佢問我點解你唔著熱褲

咁樣問都幾奇怪

on仔名都要批鬥

中學就鍾意著呢啲
依家就不了 長褲好過
香港太多變態佬

男人老狗著咩熱褲

ching識波

屌你老母

真，飛左佢啦

未入黎都估到實冇好野

腳又粗又短 根本上日日長褲

小妹水桶身形，獻醜不如藏拙

起碼算係有圖救樓主老母

淨係同ex出街先著

我都鐘意女仔著長裙長褲🤘🏻🤟🏻🤟🏻

其實我都係樓主所講個種男人，

而家女style興長闊腳 但就係為左遮腳短缺點先咁多人著

事實證明男人鐘意熱褲短裙》襯衫

有無考慮過操下對腳有返d線條
有時覺得d女對腳太幼好似芝娃娃
好驚唔小心撞到會撞斷

more

邊有人中意幼腳......
我條女對腳粗得黎又白又滑 出術淨係見到都扯晒旗

而家都唔興啦

個時行緊啲賣衫
之後佢話見親我都著長裙或者闊褲
佢話見街邊個個女仔都著熱褲

女朋友係咪都著長褲
佢話腳粗唔想著短褲

我都想
可以點操到

Me too

有
好驚比蚊咬

高妹著好有氣質

做運動囉
跟hiit啲leg workout做應該效果唔差

圖定老母 冇圖點討論

小腿幼 大髀少少粗有啲肉又白滑 感覺最想摸

係咁意搵下圖
類似呢啲

大脾粗啲屎忽大啲扑野騎乘位嗰陣先有力，騎到啪啪聲，話鍾意腳幼嗰啲都唔撚識食

Ig

唔撚影自己對腳

唔小心影到又點睇

咁佢一早就知你唔係行呢條路線啦
所以更加唔關事

應該唔關打扮事不知幾多人係著闊褲
你話係著到lolita 就話有可能

唔想女朋友被睇蝕同埋拍拖就多數並排行，根本少機會望到腳腳
人哋嘅囡囡就愈短愈好啦

細個讀書嗰時聽過成班仔點樣講啲女對腳
笑啲腳粗既女仔
本身我又矮
到依家真係好熱/唔會見到仔既場合先會著

冇圖又點知瘦成點

可能我重口 鍾意幼腳瘦底 通常瘦女冇咩力 扑野一用力啲就容易受刺激。。。果種征服感真係

識襯衫唔係自己講嘅
post 相啦

筷子腳著熱褲短裙真係會唔好睇
闊腳褲好d

太幼真係唔好睇

其實啲男仔係咪淨係鍾意女仔着短褲短裙
覺得咁樣先係正 同靚

啱

見咗三次咋

以前返學會著短褲短裙
因為夠晒方便又襯乜都得

但依家份工有太多衣著限制
唔著得短褲、短裙、Tee、牛仔類嗰啲
著得太多斯文衫連放假都淨係著呢類衫
買衫開始著重cutting 同埋設計
覺得小性感(例如v領、魚尾設計、收腰、lace)仲正過露肉
可能真係同年齡漸長有好大關係

男人唔鍾意暴露就唔會𥄫啲著到成隻雞既女

同好+1
不過屋企著
好涼爽

誠意推介

估到有依幅圖

吓，關咩事啫

靚女著到師奶咁，都喺好靚

少著，好怕坐係啲凳度凍冰冰又貼到緊實

𥄫同鍾意係兩回事

真
依嘉呀豬呀狗都扮文青
字都唔識多隻
好撚心啦
扮撚哂野

唔夠姣引唔起男性荷爾蒙

唔著+1
覺得冇安全感 露太多

絲打同我一樣我又係勁瘦嗰啲人 食極唔肥 啲手手腳腳幼到就快斷 完全冇肉

派帽最叻

錯

sis 我可以分啲脂肪比你

雞？

好唔鐘意。
因為一入商場就會凍死。

男人老狗著咩裙阿！gay咪認咗佢囉，呢道無人歧視你架，圖又無張你話你係徐小鳳都得啦！

個個都咁講

其實好柒
左邊個件都還好
下邊個條裙真係唔得

tg me

我係唔想曬黑+好怕凍 所以先少著
淨係夜晚出街都會著下嘅

加返條belt會好啲
不過我成日會諗著咁輕飄飄去廁所咪好易污糟
所以我自己著唔會輕飄飄嘅衫多

嗰啲一件頭嘅褲裝其實都好想著
但一諗到去廁所要成件除
萬一手抽筋鬆手咪成件跌落廁所地下
就不了

得層皮咁

有
三十幾度都仲著緊長褲長裙

圖or 老母

最核突就係果d闊腳褲

因為日本好興

日本妹都好少著短裙熱褲

樓主係肥閪？

同埋大波但唔著背心
唔鍾意咁暴露

以前呢啲有platform 嘅鞋係俾長短腳 / 跛腳人著，咁垃圾嘅設計都有人買

可能佢想問你借條熱褲嚟著

唔係講緊啲鞋 我唔著架

自貼未

除咗係屋企著
出街已經戒咗

反而男人著熱褲多

Same here
我唔想着熱褲係因為唔想曬黑對腳

原來可以咁練大脾

冇囡問
完

啲衫好柒唔關著唔著短褲事啦
下面條裙完全唔知做乜鳩

早少少po呢兩張圖出黎
我都幾肯定會負評多過正

我成日著

涼啲

已經好耐冇著短褲短裙
一著左闊腳褲就冇回頭

屌下啫 心底當佢地係雞
男人會叫雞但唔會溝隻雞做女朋友/老婆